國唔國餐廳紙巾要收錢好撚反智

幾時會拎餐具都收我錢

唔係點賺你錢 一方面又有啲人濫用

M記拎多包茄汁都唔收錢啦